情人節帶左女朋友食爭鮮+薩莉亞 即場比人飛左

是咁的
琴日情人節，大家都會帶自己女朋友出街食野啦
我女朋友就好鐘意食日本野既，咁午市個陣，元氣藍店，唔食，壽司郎要排隊，唔食。
最後帶左佢食爭鮮，一路食個陣已經feel到佢西西地臉。咁我為左氹佢開心仲特登拎左幾碟雙計(價值兩個碟共17.6港幣)既鰻魚壽司比佢食。佢一路食一路口upup好似有野講咁。
去到夜晚，我地去左酒店玩，個情況好似好番少少。因為無咩餐廳叫，最後叫左個薩莉亞二人餐，之後一送到黎，佢成塊pizza車落我塊臉到，即時開鳩我波，話情人節午市食爭鮮佢可以忍，夜晚都要食薩莉亞，不如帶佢食M記算鳩數啦屌。

其實我都係因為要排隊同夜晚無野食先食呢d cheap野姐，洗唔洗飛左我咁大獲，想問下點追番女朋友好？

屌你雙性人黎㗎

啲港女係咁

日本菜又唔食 意大利菜又唔食 嘴刁到呢，想當年佢哋未夠80歲都冇飽飯食呀！真係得串進尺

我係樓主晨早分咗手啦 順便鬧到佢仆街 捍衛返我哋男人嘅尊嚴！！

呢個真，d女人未到80真係唔好比飽飯佢食，有爭鮮食仲想點

有撚又有西

去酒店唔食腸 食薩莉亞 戇鳩鳩的
唔怪之得佢飛鳩你

去爭鮮買欺凌魚質佢食食足佢一個星期
咁佢就會知道食物難能可貴

感情問題一律建議分手

就好似今年食上選和牛，佢下年就會要求食特級和牛，啲女既要求只係會愈黎愈難滿足
咁小事都計較，咁多港女多得你地唔小

我琴日帶咗女朋友去佛堂食齋

我男朋友帶咗我去食譚仔
不過好耐冇食過 都幾開心

然後飛咗佢

下我老公買左爭鮮返黎我而家食緊嗃，係咪要離婚

日本野得元氣 壽司郎 爭鮮?
想食刺身何不食千之味?
想食拉面何不食別天神?
諗少少野都諗唔到 抵你比人飛

食譚仔又真係冇咩問題我又真係唔介意

咪又係嬲

心入面嬲咪算 睇開啲就冇事㗎啦 做人最緊要睇開啲
巴打你條女係咪嬲咗你？

有是咁的

我比5分

自己條撚屌自己個西

以前嗰個嬲鳩硬
而家呢個懶過閪所以一齊乜都無

別天神個隻難食唔係普通既難食

假膠post

On9

開心就好

人地唔開心就死啦
鳩知人開唔鳩開
八婆

條女係你 睇唔出開唔開心㗎咩

睇得出就唔會有男人客死異鄉

珍，別天神勁難食不過千之味大推

點解會睇唔出
其實啲仔係咪以為條女話唔使 就真係唔使咁

佢想食你條撚呀

係
你閪面鳩知你閪緊啲乜

佢嬲你唔帶佢食二手飯 嫌你哂錢

2餐都食屎唔可以怪佢

又作得幾好笑

連我男朋友都話爭鮮同薩莉亞係比狗食你咁都可以帶人去食 我懷疑你假膠

屌，有殺利亞仲想點

大把人情人節有錢都買唔到好野食，食得差過7仔

你同佢狗都不如

同女朋友過第一個聖誕都係食譚仔
當年窮學生

條女唔高興, 就好心請男朋友去食自己中意既野食
迫條仔諗event , wtffff

完全唔理解

爭鮮俾狗食

冇是咁的

呢d臭閪格港女唔要得

你估個個男都需要有嗰d 野咩

要教佢食屎 你識唔識架

自己搞大自已

樓主最尾應該問邊到有濕紙巾買會好啲
0/10

你食開屎

梗係啦仲唔快啲拿拿林去律師樓簽紙

屌 以為會車爆部電話問邊到整返個Moon